[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (22)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

想睇保錡vs 2 circle

可惜無機會

留名今晚吹奏edan

而家先睇緊琴日果集

edan好正
bad boy
一路唱一路忍唔住笑

世界上最可愛嘅bad boy

還我derek ho

想問下大家點睇K Lau
見好似冇點討論過佢咁 我覺得佢好撚型 跳得唱得rap得
上次段rap仲要睇得出佢好愛香港 想佢透過全民造星可以成功喺香港做到個好有知名度嘅本土明星

我覺得佢絕對係而家嘅十強
但佢個樣真係有啲奸

好似向佐

都幾睇好佢

mirror出返黎比賽明顯效果黎，唔好被撚

幾時先可以唔洗再睇到炎症 波仔 同 抖音坡
真係好晒d位....

奸得黎好撚型棍

覺得佢型好撚多 又大隻個樣又man

李天翔 > K >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 向佐

覺得佢又靚仔又有才華

你仲改埋名

用盡每一個空間吹奏

derek兩輯都好唔抵

呢個真係樣衰 頂唔順

btw 垃圾youtuber 躝啦

佢表演係有charm

潛力低無計
現實就係咁殘酷

無睇一排 點解仲會有嚴政條孖潤腸

Jj串過馬撚

唔忍心睇鏡仔要比人撚

琴晚又比人救返

好撚乞人憎

火雞聰

確實
而家mirror再參賽就好似會搶佢地d位咁

星二仔都有d慘

拍賣會

agger

好樣衰
但點解同火雞餅印咁

完全唔明白mirror 亂入嘅原因

不過真 係電視上網見error仲多過mirror
拎個節目推返mirror都合理

仲要入等候區

Jer一定第12位

mirror參賽者兩邊真係各有各慘

好撚狗

拍賣咁

等睇星座撚冇人揀

食屎啦 垃圾規則

因ton個look

mirror都係俾人擺上檯

好殘忍

好慘

搞到鏡仔好似好cheap咁

原來唔係睇表演先排

唱得實有人揀

根本對兩代人都唔公平
有乜理由參參下賽就做埋評判揀師兄入隊

Leung 到嘔

error都參加仲GG

因ton好樣衰

屌好仆街…

排乜呀? 低能

套嘢而家叫做︰《全民造星2 之 Mirror 被人撚》

今個post有幾多個__________真係好靚仔呢

正常都姜濤啦

呢個好正，等同即場折人情

姜濤最有實力

真 本身以為error 係mirror 分隊

請支持港足唯一代表梓豪BB

仲要排名
又唔係好似akb咁有意思

都唔係睇完表演揀…屌

佢地啲look 做乜鳩

Eden咁後

黎黎去去咪又係frankie

排第尾咪好柒？
點解要咁做

Frankie
jeremy

Lokman 個頭

作為出咗道號藝人當住一大班人面前俾人落面

好撚慘真係

最好係姜B都好正常姐

咁黎L化鏡仔!!!排乜啊

得嗰12個人排乜嘢名呀

正常

啲參賽者到底base on啲咩排名...

咪即係上年三甲

好尷尬啊

Jer呢？

鏡仔？

啲參賽者有咩資格比分呢?
佢哋都表演到屎咁樣，又唔撚係星
跟住去比分?
viutv你真係食撚咗屎

可能睇左MIRROR GO
老鼠屎

Anson Kong好慘

喜茶撚塊面黑到

Lokman 勁女人

全民造星II個班話人就爽

佢出得鏡算多wo

AK 塊臉西到呢

點解要咁對Mirror

好撚憎呢個item 屌

屌 又係契仔

終於準時睇到，唔洗重溫了

亂入冇問題，可以玩抽籤入隊，同班二代一齊合作，提拔後輩
但唔係叫佢地重新參賽同比參賽者批評

因ton最尾？

好心痛啊吊

Eden live都講過好多星二參賽者都冇睇第一集

Jer排咁後

真心on9

好彩frankie唔洗最尾

JEREMEY都FEEL到AK不爽

好老尷

作為一個觀眾咁評分又無乜問題嘅

頂TIGER仔咁乖都排咁後!!!

眾望所歸

好撚on9

ian都有咁前

好賤
點解要咁對佢地

又做戲

最尾係因ton?

啱啊，做mentor咪算囉

唔係話lokman唔好
只係佢多friend啫

喜茶撚係邊個

屌 星座撚最尾ok?

正常都不爽啦

其實個排名都幾合理

預計之內

笑撚死

TIGER態度好過其他兩個咁多

睇＃1

勁擔心佢係最後

分化師 viutv

屌你老未 就算我最鍾意姜仔 都覺得其他11個好慘

Tiger BB咁後

屌你咩jer排第9

但佢堅係好悶

痴撚線
咁憑咩可以俾佢地judge mirror

Jeremy 排係邊？

如果你咁講，我地都冇資格對佢地評頭論足

我都擔心

Jeremy 真心進步好多 但排名係好撚肉酸

好合理
尾三個個真係唔掂

Mirror 個個都笑得好尷尬

分到高低 Tiger態度真係好好多

因ton

tiger

塊面黑到呢

好尷尬

好撚慘，公開鞭屍

收皮，其實唔係淨跟上年囉，你今年都好差

個結果都算正路

仲要戚哂咀

淨係可塑性點都高過契仔

星座撚竟然唔係排12

收皮啦星座撚
你今年都好差呀

星座撚好撚樣衰⋯⋯⋯

alton好慘

第六

你估因ton 星座真係唔知自己咩料咩
自己公司咁樣拎出黎羞辱人

估唔到班友投JEREMY咁高
以為佢地盲L左

以為係星座撚tim

一隊出左道一年既俾人咁鞭屍

都唔知做乜9
睇完表演先投都算

投嚟做乜鳩，仲要有啲係識

尋⋯⋯⋯⋯路⋯⋯⋯

多鳩餘

因Ton

尋求無悔真生活路漫長也靜候

本身唔中意因ton
但呢吓佢真係好撚慘

哎也 屌 估撚錯

Stanley 同Alton 一齊12啦

見到係邊個都唔開心...

5呀 AK6 efan7

因ton實至名歸

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

其實呢個項目好無聊
一條team係要團結先好睇先會贏
Viutv咁嚟搞分化有咩意思

唉 一開波就玩批鬥真係好SAD

放過星座撚啦
因ton最撚煩

根本viutv on9
參賽者都係比佢地擺上台者 有得唔排咩？

中間都好啲

好無謂

點解要有呢個排名呢 都on9

老老豆豆 話呢個係人氣排名都算
實力? 啲參賽者評Mirror係咩玩法
何況表演都未表演

TON成個道友咁撚樣

有點mean

唔明點解要咁玩mirror...佢哋好慘

點解排咁後都可以串過馬撚

吓。。。

因ton
由上一輯sad到而家

係alton咁就冇所謂啦

Alton 眼尾嗰下：點解唔係Stanley

如果係觀眾評分係無問題
但係你咁樣係玩撚死mirror
啱啱出道咗1年，好多嘢可能仲未識
跟住你viutv食撚屎為收視叫佢哋入去玩多次造星
諗出嚟傾友都真係on99

好似玩埋分化咁

有d可憐佢

因ton個樣

因ton做咩唔喊

尋求無悔...

尋求無悔真生活

點解叫因ton嘅？

未表演就分排名

分化撚viu tv

佢塊面好凹

如果係星座撚最後就完美！

cls 再次投選？你邊撚個呀

點解唔係stanley呀dklm

真
明明成個人氣排行咁仲未計dancer識dancer投佢地

lokman啲fd唔係即係alton啲fd咩...

Jeremy 係第五 AK第六

真係好慘

係唔係借d 易俾因ton 多d 鏡頭咋

尋求無悔

其實好賤
咁搞好咩？

認同啊投咪投囉
實咩力
明明跟人緣投既

仲以為星座撚包尾

battle囉
輸比第12位就係袋底泥

直接踢alton出mirror
等我George 仔取代佢

both trash

有點慘

更正 Jeremy 排第五

佢地呢集係節目效果？

Jeremy 好抵得諗，唱跳都ok ，係會幫到手嘅teammate

雖然唔係最鐘意佢
但因ton好慘

恭喜因ton

唔係好鐘意佢哋但都覺得佢哋好慘 同埋而家實力嚟講點都好過今季嗰啲啦

因ton個頭好似大媽

少少搞笑

路漫長

擺明係節目效果就擺哂所有上台

開心死你啦

其實啫係樣衰
尾三個三件根本OUT得

究竟係玩全民造星定mirror

Stanley 點解叫星座撚

咁tiger 定星座撚先

唉 睇到都唔好受

Ian排咁高

本身都唔太鍾意佢地 但真係好撚慘

0.5回合 姐係番外篇啦屌

其實lokman 能力會差過姜濤咩 姜濤贏樣？

雖然尾4都係廢
但... 有啲登因ton慘
佢eq好好

因為可以r鏡頭
哩一分鐘多小小佔左佢今年出鏡率兩分一架啦可能

點解alton叫做因ton嘅？

AK 點解會咁黑臉 其實佢真係咁上下啦
唱歌跳舞都唔係最出色 好睬有樣咋佢

Lokman 唱歌唔得

Lokman唱歌⋯⋯

希望下一次投票係星座撚包尾

Lok man 太老同唱歌麻麻

Ton哥你都預撚左啦
你入到隊都係靠賣弄兄弟情既姐

收皮啦George

本身好鍾意花姐，但呢個舉動真係唔係嚴母，係後母
成隊mirror好慘，個個掛住講mirror又無人理新參賽者，咁即係想點
但無可否認係有話題同變返想追睇既，如果真係想要呢d負面既話題

仲會排多1次，唔忍心再睇。

捧組合唔是咁玩架花姐！！！！

連尋仔都唱得好過大王

幾時放花蛆出嚟俾觀眾評吓佢啲製作質素？

即係mirror 12個都有機會比人foul？
星座撚

AK AL唱都....

同意 唔鐘意因ton啲表演但都唔會想睇佢咁樣被人撚

事實姜b係最紅既
而且拋離其他人一截

成日覺得佢講嘢含住嘢咁

好彩Frankie 都有第8

係..尤其咁大壓力下 唔可以再喊啦

點解Jeremy 排咁前就真

但Lokman跳舞係好睇

頭先影到後面姜濤個樣好木嘴

無睇第一輯？

miss咗第一節 有冇人可以recap排名

係 俾人笑左成年都冇咩野
俾著星座撚既話......

佢地有咩資格去評人
成個造星2 除左某幾個
其餘都岩岩杉杉

造星1 mirror比起2堆人真係好標青

因ton入左mirror憔悴左勁多
上年都唔係咁

可能人哋覺得自己好有實力呢

有少少對佢改觀

蕃茄強豬扒包

焗豬扒包

我撐AK，收皮啦節目組。有膽就排下周柏豪，許庭鏗。係到搞自己D人，好撚好玩？

根本叫佢地返去比就已經好無謂
佢地再比完如果有人foul咗咁係咪唔再係mirror ?
阿花姐有無諗過

大家都吸毒樣
大王靚仔過alton好多

上年決賽拎唔到獎都hurt到要收埋自己
佢可能以為自己真係幾勁下

屌好慘啊Mirror玩死人咩花姐
點解唔係星座撚包尾架

真心殘忍...
一陣表演完頌要再排多次
二次傷害

真心 呢集係效果？
佢地真係會入組？

真
上季排好低
可能人好有人緣

呢啲橋段viu唔係以為觀眾觀眾有花生食好開心下？

尋仔

擺埋肥花入去排啦on9 成日以為自己真係至高無上

真係on99

排名真係好殘忍

同意

Mirror 畀人撚
雖然好撚閪 但都幾過癮

衰啲講句其實Lokman淨係跳舞勁 唔夠全能

唔明點解edan會咁後

咁sad but true 既事實就係幾時都係樣行先架啦

收皮啦搵個再廢啲嘅黎

我都想知 仲有喜茶撚

其實而家即係印象評分啫
睇完表演再排先係真章
不過我覺得都係alton包尾

收皮啦 大王

星座撚

諗返起果陣佢喊左好耐

搵垃圾取代垃圾為咩？

XXXXXXX! XXX, XXX!

節目組好撚狗 好似玩9人咁

點解次次都有人問

ERROR好撚正

Viu根本戇鳩
唔明點解要mirror入番去
好啦最後有啲mirror嘅人淘汰左之後
咁係咪唔再係mirror?

Jeremy算係隊內唱到跳都係中游
唔會特別差

佢以為自已好型 好有料
實際係。。。。。

差唔多啦 睇住佢一直進步

好似好想退團咁

串過馬撚
佢講嘅野就係聖旨

咁又唔係咁講既
王胎興又好撚有資格咩

不過頭先真係唔係好敢睇
唔忍心見到jer咁後
但估到佢會後....

跳唱ok 人緣好 會真心幫人

有聲

點解會鍾意花姐...

又係喎 佢嗰陣ig發爛渣
佢真係好無大將之風

lokman 跳舞好勁 姜濤唱同跳都一般加上又有樣屈哂

Frankie第一個出場緊張死

覺得 error 4 子唔駛參加多次真係好好

啱啊，寧願睇佢地點團結法
真係要放節目既，寧願黎講mirror對參賽者，又或者分小隊咁帶3組玩良性對抗（ex輸贏唔會牽涉淘汰邊個，只會係有d福利/小罰）咁咪算囉

伸手黨係咁上下
下次Anjay巴打可唔可以放埋點解上#1？

皮皮真係好靚仔

皮

唔該請個老師教下唱歌啦

皮皮

其實花姐真係最on9

無人識
無job
無出鏡率
屌viu老母

宜家II個班真係無個順眼
如果同尋仔battle完佢地應該自信心降低

寧願睇濟哥

佢不嬲以為自己郭富城貨色

依家先發現姜濤真係企出黎最搶眼
算係靚仔
上一季個感覺都無咁強烈
真係沒有比較沒有傷害
仲要姜套衫最靚
大細超到

係真係好靚仔

Frankie一滴眼淚一百分

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

淨係播造星嗰時先有追 唔好意思

Frankie加油呀!
不過都真係幾擔心佢...

error有實力有市場

frankie 好靚仔 但都擔心佢表演

唔撚夠契仔識奶花姐鞋底

期待佢唱返無盡！

其實明眼人都睇得出12個有分上下位啦
搞啲啲真係可以換血

193死撚緊

阿jer第幾 好鍾意聽佢唱歌

真啊佢成日比自己超大壓力

今集係mirror 表演賽？

皮皮加油

Frankie interview 個頭咁7嘅

Frankie加油呀

9
唉

唔好唱歌啦

笑到PK

屌 見親Frankie都gay test failed
真係好撚靚仔

上輯個髮型好d

皮皮好似冇乜自信

其實比返mirror入去玩係點
如果佢地比賽輸咗係唔係就foul同退出mirror？
整mirror出黎唔係比啲新血入去同比人之後單飛㗎咩

Frankie呢幕似劇本

不過坦白講，mirror呢一年真係唔算成功，當然責任係花姐到

一間公司黎架
你有見過高層唔係聖旨咩

佢唱歌排頭 但份人太低調

唔好喊啦

Error係廣告環節成日出現 唔洗上造星r畫面

皮皮加油！！！！

真係好靚仔 痴線

係Mon前都feel到啲壓力

靚仔到咁

仲要俾後一屆既人揀自己
做乜撚野呀好無面如果無人揀

其實真係比好大壓力佢地心痛

Frankie真係好撚靚仔

直男殺手

喊都靚仔過人 屌

好靚仔

好慘 如果有睇哂造星一
一定唔會排佢咁後囉

又甩骹

出場次序點定架？

皮皮企係到都夠做

樂仔高汁潮文

屌 就係花姐你搞喊佢地

綵排到咁?!

唔好喊

花JER

係... 仲要公司唔重用
分分鐘做唔好連份工都無埋

Frankie加油 好靚仔

好耐未見過Frankie 自己一個上台
真係靚仔嘅

加油皮皮！！！

應該最驚冇人簡太7 ⋯⋯
好殘忍

嗚嗚嗚
皮皮唔好喊

講真
要撚就撚到盡
淘汰就out出mirror
新人頂上
唔係咁就無鳩謂

點解叫因TON?

點解可以喊得咁靚仔

好撚慘 出左道咁搞法

Omg crying frankie
有新gif

Frankie

痴線1秒㩒F50 十幾個留言

真係好撚大壓力㗎屌

Frankie好靚仔 屌睇佢地仲緊張

其實Mirror係咪真係會重組？
定係gimmick?

出咗道都咁款

皮皮齋企喺到都屌打台下面班撚屌啦

跳舞未

皮皮我地愛你啊

點解佢要唱歌

做乜咁樣玩鳩mirror 唔係fans都鄧佢地慘
要節目效果都唔係咁玩啊

Feel到佢好緊張

又要除褲打丁
皮皮

完美撚鳩班人
諗得出都真係幾癲下

酒凹仔話人進步好多

其實反而我想知點解叫皮皮

DIU班人憑咩笑佢!!!!!!!!!!!!!!!

到今日都唔知佢係邊個

星座你行開啦

FRANKIE

Frankie 幾高？

星座L有咩資格話人

星座撚又搶咪

星座撚憑乜嘢批評

皮皮企係到賣樣同喊好過唱歌

星座撚快撚啲out

99強都係得一兩條友甩碌
依個MIRROR第8名一開波就衰左....

收皮啦屌佢

收嗲啦柒魚

關你撚事 小魚

企係台度一分鐘都好正

想睇參賽者比賽
呢part係jm9
仲要有條魚 屌你

最應該被foul係花姐
mirror紅唔起都係因為佢唔識捧人
真係以為自己至高無上

仲要畀人judge

好得意呀lokmannnn

收嗲啦死魚 屌你老母

Stanley係咪一定要評人架屌

Frankie個樣屌打全個造星2

小魚收皮

收皮啦死魚

要咁樣推mirror搵收視真係喊三聲

皮皮跳到想喊咁

走啦垃圾

屌 小魚憑咩屌皮皮

龜頭魚幾撚時收皮

19魚收嗲啦屌

小魚收皮mean人做乜

屌你啦臭魚

屌你老母啦小魚

小魚收皮啦

Frankie跳舞好charm

小魚同星座一齊行撚開啦

仲要俾班星2仔審

好唔想見到佢地judge佢地

但佢進步好多係真
你聽番佢舊年無盡

Frankie好閃閃縮縮
太緊張

唔想又見到條魚呀....

on9收聲啦 肥柒魚

大陸東

東坡

Frankie唱歌進步咗好多喎 至少未到難聽啊依家

收嗲啦7魚

真係好想睇埋error放入去
求下viutv既mon post人員反映下

晒鳩戲啦製作組
今年冇嘢剪、冇嘢爆
加返mirror入去
唔撚係追開mirror
但見到而家《造星2》咁撚樣真係好撚失望

小魚

皮皮把聲想喊咁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lokman

小魚而架唱歌好好聽咩？

仆街d 網紅係咁搶鏡

真係對佢地好殘忍

型到

條死魚真係好仆街
炎症退出之後一定狙擊你

收皮啦死魚，學人質疑人？
屌你老母啦
參賽者質人？

好一般

Error

好撚心痛mirror

收皮啦鳩魚

跳無盡都屌打條小魚啦

皮皮答問題都唔夠膽望住人答

龜頭魚又想搶fo

小魚收聲啦

Lokman個樣本身都嫵媚？
定Viu個化妝師靠害
化到佢眼睫毛勁到好似痴上去咁
膚色又白

佢唱歌係好撚柒難聽

Viutv 撚人都有一手

完全唔夠膽望人

笑得好甜

屌唔忍心睇落去

皮皮好緊張

皮皮一笑

仲要好似拍賣咁 wtf

好靚仔呀皮皮

皮皮對答幾好

應該表演曬先揀囉

好彩有人簡

佢唱歌比狗聽

皮皮笑好撚正啊

皮皮加Hottick好正

咁似拍賣

好野 !!!!! C3啲人都ok

真 捱過咗仲要再黎

真係幾靚仔

佢眼大大，扮女人應該靚

好彩有人要

嚇死

C3都ok！！

醒嘅一定唔揀姜濤入自己組
搶哂fo

個Q&A 嘅作用係咩？
點解要後來者評前人？

比人揀果個笑容殺死人

小魚同東坡兩個無料既衝出黎問仲要串柒柒既嘴臉令我想起一個成語

夜郎自大

和諧 Frankie

C3好正

太緊張喇

一定一人一組㗎啦

姐係搵mirror 做之前導師個位

拍賣

佢忍喊

2CIRCLE幾謙虛

極度同意

edan

好F4

edan！加油

小魚快撚啲死

劇本下姐

C3 實力幾平均

可以唔揀㗎嘛

C3跳唱都幾好

實力都係啦屌

Edan好可愛

屌

皮皮一笑可傾城

Edan!!!加油呀

Edan

Sorry冇追po 點解叫皮皮

Frankie姐刻好開心
好似小朋友

edan著皮褸

好想睇星座冇人簡

bad boy

有人揀果下笑好靚仔

皮皮

btw咁樣真係好似賣剩蔗比人執

影完第二季班人再影皮皮個樣真係公開處刑咁

我幾鐘意edan

拉高咗成組個樣

其實依一part 抽籤入組咪仲好

on9受靶咁 明明係前輩要比d細嘅評頭品足 邊個都唔gur啦 邊撚個諗架 諗出黎嗰條友係咪以為自己好撚有創意

C3有孖八係重課組

姜B入小魚組

佢應該真係好緊張

其實唔應該咁驚
新個堆表演到屎咁樣
一齊比一定唔會輸
係咪佢目的係用新人黎襯托舊人

冇睇第一季都覺得佢地好慘呀
無啦啦俾節目組推出黎鞭屍

frankie又幾靚仔

係，lead唔到個team
搶一定搶lokman

已射

有佢哋又真係好睇咗 可能本身睇慣咗

記住c3先

我都係
靚仔

其實係咪唔係重組，係叫佢地比多之賽入其他人組幫雨佢地炸

EDEN BB

星一果陣Edan的造型好可愛

無節目效果呀！！！！！！

咁全部組都揀姜濤點搞？

19歲
跳同RAP都掂

事實證明小魚份人應該不少人唔like 連咁好人嘅lokman都睇佢眉頭眼額 feel到佢有幾扮嘢

呂爵安世界第一

呂爵安世界第一！！！！

其實唔明mirror點解要再參加

條臭魚真係好撚黑人憎

佢唱咗籠子裡的喵喎

Edan
好想瘋狂再聽佢拉小提琴

壓力太大啦

Frankie企上台真係屌打哂下面啲人

佢自己有解過 話咩Frankie讀得快會變粉皮跟住無啦啦簡化左做皮皮

屌 唔好唔記得
mirror仲要做其他嘢
仲要繼續拍劇、繼續拍廣告、繼續出碟唱歌
但仲要參加呢個on9節目比班友批評

依PART係撚狗MIRROR姐

係 仲要紮左頭髮 幾索咁

viu呢個賽制都弱智同侮辱mirror
大會派mirror 入team咪得，點解要好似拍賣咁俾人揀

好搞笑

被花姐逼

格好咩都好
星2太多格衰人

不得不講花姐計劃通
一有mirror討論推勁快

侄仔!! 加油呀!!!!!
不過Bad boy真係好唔啱你

人肉市塲咁
希望個個Mirror都有人即刻要啦
如果唔係會幾難受

Thx

花姐真係好撚on9
幾時收皮

我覺得呢part比d行都未入既人評先係最大侮辱
不過我有少少接觸呢行會明白到呢d野係呢行都唔算好侮辱
大把更侮辱既野

其他太冇癮

Edan唔啱Error囉

造星一真係比下去 好好撚多推得快到

去error咪幾好

扔edan去error食蟲呀

首歌係Henry呀嘛

Edan 好靚仔

好期待Jeremy同Anson Lo
兩個套衫都好靚

屌 話edan avg

靚過晒造星二全部人

Spare choice 到你揀

邊撚個講edan係spare choice

字幕出貓 佢唱咗喵

C3個顏值有frankie即刻提升

edan要演嘢了

真係好靚仔係愈來愈靚仔

好撚型呀edan

乜撚野spare choice
真心佢地有資格咁樣評論咩

好撚靚仔呀edan bb

加埋edan都屌打

edan 彈琴冇得頂

即刻支持c3

型

Edan好正呀

好正呀！！！edan

其實2 CIRCLE轉左髮型唔差'
幾可愛

呂爵安我愛你

屌你 好撚型

好撚型

佢彈琴彈琴咁已經夠啦其實
新個堆有人識樂器？

睇咗咁多集 今日終於有得睇返啲正常表演

其實應該俾mirror 揀入邊隊
咁先顯得出前輩既身份

viutv好心你正正經經捧mirror啦，唔洗再搞造星節目啦

edan frankie 都好靚仔

真心覺得edan Frankie 星味屌打晒造星2

我都覺得好笑

Edan正撚到

好撚串嘴 造星二既人

Edan幾時轉下個髮型？

我正想講
幫佢拉返高個顏值
雖然2circle 都好可愛

呂爵安

睇慣佢鳩 而家好cute

最重要班人人品好
其他組串L到呢

好正呀edan

有一個好似係識好多樣

睇唔到邊個講串撚到

有無人答到邊撚個講

鋼琴王子呂爵安

Edan!! 開頭真係好正

出道左一年
表演都冇自己歌唱吓....

Eagle?

見到班參賽者係到批評人真係人唔笑狗都吠
知唔知自己係幾撚低質

跳係麻麻

好搏命呀彈琴+跳唱

睇佢同家英哥

佢會唔會放LOKMAN, 姜B, IAN係最後搏人搶

又係小魚

屌魚fk

呢個啱

又死魚 屌

點解要搞鳩mirror呀屌你

起碼mirror真係睇過曬佢地表演
但佢哋竟然好多人冇睇過星1

條魚

收皮啦！柒頭魚

屌你條魚收皮啦

實唔放過條死魚

收皮啦小魚 又搶鏡

又係條魚

收皮喇小魚

條柒魚想點啊

小魚好煩

又死魚又死魚又死魚又死魚又死魚

屌你老母

食屎啦魚

除左呢個同兩三隻小貓
其他都奇奇怪怪咁

條魚死開啦

又係仆街小魚

死魚又搏鏡頭

收皮啦屌魚

好似第一次見edan跳唱
好型

唔係喎
而家先睇到唔同人唔同既talent
Mirror 一出個個淨係睇姜濤

dllm 小魚！！

條死魚死開啦

又係條死魚

Hottick 個人唔錯咁

Cute唔好咁樣啦

唔記得呢度邊個巴打講完marco似水豚，
就唔感再望Marco 個樣

咩料條魚

但佢個人感覺係覺得自己好勁 不可一世

食屎啦死魚

好撚煩呀條魚

小魚幾時變死魚

Edan 濕哂

小魚條垃圾

Edan唱歌跳舞可能真係今年嘅中等位 但佢顏值正過今季好多人喎

當自己邊撚個啊閪魚？

見到班新嘅評舊嘅就好尷尬...

屌你老母小魚收聲啦

做乜啲人咁撚mean

小魚又博鏡頭

條柒魚幾時收皮啊？好撚乞人憎

我好撚驚花姐推小魚入error

可唔可以盡快foul左條魚？

柒魚你搶夠鏡頭未

To 紫色頭撚樣

你問咁撚多嘢

有無諗人哋都唔撚想同你一組？？？

個小魚做乜鳩

屌佢老母 憑乜嘢問

Edan幾靚仔

MC

有料有料

屌又係條魚

小魚好mean

入mc組

唔係掛 其他人都好多人睇好冇

姜b

好撚煩條魚

死魚條撚樣邊組
你老味見到佢都想嘔

死魚好撚煩 收皮啦

屌

屌你老母 小魚好撚黑人憎呀

屌問啲問題擺明冇睇人哋以前啲嘢

小魚原來咁仆街

下 點解冇人爭Edan

屌！b3

雖然今次咁搞好衰
但睇完反而想追mirror
講靚仔第二季冇人比得上

屌 小魚做乜撚

花姐又燈

MC vs Edan

點解唔同MC一組

Mc好可愛

但係唔應該呢個方式俾星二揀mirror
想睇mirror solo 大會實有方法

而家先知

Edan咁正都唔識貨

B3唔差吖

仆街 問答大會？

咪撚玩呀dllm

edan咁勁 無人搶？

笑edan扮bad guy
點知又bad得起喎

收皮啦垃圾魚
明眼人都知你想搏鏡頭想證明自己勁撚過mirror啦

個能個個都想要姜B

本身仲期待mc+edan

入MC 果組就正 全部精唱歌

因為個個都想要姜b lokman Ian

肯撚定個個都想爭姜濤

花姐

Mc好寸 聽到edan話鍾意周杰倫周興哲之後個樣

真咩 入面全部騎呢怪

屌佢，千祈唔好
加條死魚入去即係想搞死error

Ian 不了

真
應該係上屆四大才子果隻Feel
Even better

唔好亂黎

佢地on撚9

咪玩啦五寶

幾夾呀

平日有機會睇edan鋼琴solo咩？

條魚好難頂

唔好呀
唔撚想再見到條魚呀

好尷尬囉mirror入組嗰刻
都唔知點融入佢地

係喎，長大了。

即刻唔睇viu tv

咁應該係力推mirror
佢地根本未成氣候
而家比完賽又推多隊？拆mirror？
而家整多套2根本就太心急啦，食住條水路都有機會物極必反

Edan個種自信真係完勝Frankie
不過Frankie真係好靚仔

Eden 應該係mirror top 3

其實我覺得Edan真係咁多個最全能果個

係我爭硬Edan

真心吊打

皮皮喊個樣好靚仔
好好j呀 哇呀～～～

Edan入去可以拉低返嗰平均年齡

咁咪變左明星與backup dancer 囉
不自量力
仲要佢地連舞都跳唔好做background 算啦

點解花姐叫edan唔好入b3組？

姜B表演返上年99強果首
晒冷HEA唷都夠做

剩係可以舉一次咋喎

係要謹慎啲

比起有屌魚/youtubers嗰d算係咁

反而覺得冇乜人想爭佢

即刻脫粉unfol

Frankie真係 靚仔毒撚 做佢女朋友正

見到死魚就想熄電視

如果係error入去
咁應該個個搶肥仔

有

應該知道係炮灰組

MC 要又唔舉牌 浪費曬 佢地可能想要Ian or Jer

花姐唔鐘意肥豐

濟哥唔會蠢到比吧
本身都好似講過Error唔會加人

Edan 入去拉返高埋個顏值同才能

咁on9呀？
全部可以做姜濤陪襯品
mirror嗰11個都係陪襯品啦 依家又可以多4個

想知邊個夾個堆youtuber

唔襯...

其實係咪想偏低今屆啲參賽者
Mirror 望落真係靚仔正氣好多

要jer啦
ian真係唔太掂

有無人cap左皮皮喊樣

我鍾意johnmak

edan原來有perfect pitch
都係岩岩先知

寧願留Alton。

edan性格又好 咩都識少少 唔明點解唔搶喎
啲人真係無睇過造星1

同意 驚人睇姜濤唔睇自己

Edan hku , 彈琴 小提琴 跳唱， 有樣 ， 完全可以獨立發展

輕輕貼近你的耳朵

有肥豐係度只係搞笑，浪費左Edan

真

想知花姐想邊個入

全部野都拉高晒

慘因哥

加油呀alton

會唔會冇人要

唔好播尋求唔該…

Alton嚟喇

花姐最憎既肥豐係入面

因哥

屌，又loop

好撚煩呀

啱啊！表弟當自己咩？話edan係Spare choice！

金句

想睇Anson lo

Edan 跟本係solo人材

唱 跳 綜藝

佢好憎肥豐咩？

唔講綜藝能力 淨講樣 唱 跳加埋
造星2暫時未有人好得過呂爵安
竟然冇乜人揀

尋求無悔.......

見到樂仔個名

今季咁悶
悶到搵mirror 出黎搞下話題掛

又bin c

佢好長情嫁
不過已經有女朋友

播左幾多次呢句

what the...
又洗腦

等緊

打濛都認得係樂仔

好憎個jj

第二季都要鞭屍

會唔會冇組揀因ton

仆你個街 cap撚左我3次

好大個樂仔

係整體都順眼好多

Mirror成隊望落去真係有星味 超碼高質過班youtuber
星二班參賽者唔知串咩

又俾人拎出黎鞭

想做佢女朋友

出現了

希望今集有Jeremy

其實alton都唔係好差啫

路漫長⋯⋯也靜候

叫班仔solo比導師睇再分組
好撚過而家拍賣啦咁
咁撚大羞辱感

真 佢真人重要好靚仔

其實星2都可以 comment 人既...
大把唔識踢波既話美斯同C朗廢啦...

不過, 條魚真係好黑人憎, 佢有無PAGE, 去D7佢

人生咁唔公平

好賤 係咁播 on9 viu

綜藝都屌打

屌又見到有巴打cap圖

星座撚撚有咩 ⋯

今日個造型成個師奶咁 乜事

佢個頭真係好大

尋

edan 似carry到人
比我揀組員會edan>姜

無錯 啲參賽者憑咩

個人應該好易夾

原來又係個垃圾表弟？？？

又話好謙虛嘅喂

屌全撚部都係樂仔

加油Alton好撚慘覺得

做佢個妹都好幸福

樂仔D Comment

我見到好薄碼

小魚+ ALTON

ppap

仲要俾星二評頭品足

黑社會造型？

Alton其實幾靚仔

Edan真係好爭氣

唉好慘唉alton

去佢ig 條魚好臭串

我笑左

狙擊手

頭號狙擊手

會唔會無人簡

因ton好似覺得自己唔會係第12個人咁

好似有口音咁

想幫佢除咗條粗頸鏈

Anjay又被Cap

跌爛你眼鏡 嘩哩句諗返都打冷震喎

條友幾似cctvb個Dickson

hku , 彈琴 小提琴 依3樣其實無撚用講真 係MIRROR黎講
唱歌同 有樣都岩
跳舞不了

好尷

Diu

想做佢個妹

冇 係咪好迷信星座

但我覺得Edan唔夾B3 wo
佢份人似會比肥豐呢啲自以為是嘅人食返住

求

咩事。。。

睇呢個唔知點解諗到香港料理

好尷尬
想熄電視了

我都覺
雖然佢唔係話好好 但都唔係好慘姐

哇好老尷

成日寸人

死道友好樣衰

痴俐根就咪撚rap啦

做乜鳩
尹光？

好柒好尷尬……

數白欖

做乜9！

唔敢睇

好撚柒

尹光？

好老尷⋯⋯

少理阿爸

你同我爭？！

好撚尷

俾返derek我呀

………………

做乜
好尷

唔係rap

笑左

唔想睇呢條友

條魚ig有fansclub
但Derek Ho 冇

佢做咩9
好一叮

好撚尷尬啊屌

好尷 咁係rap咩 似係讀緊

台下班人係恥笑

會唔會冇人舉

好似Ah Dee 幫佢作咁

尷尬癌

聽到因Ton啲箍牙漏風聲

熄一陣電視

有d牛肉加蔥花既感覺

花花

痴利根

好想叫佢停

得罪講句 明明mirror咁有潛力 偏偏唔向前發展 反而向後走 viutv可唔可以講下你地想點 係咪覺得我哋好想睇呢啲

尹光feel，有啲正

...... 好鳩

有啲關家姐feel………

想死⋯

睇到我好尷

打冷震

尷尬到仆街

花姐冇鬧佢咩？

花姐係咪想大家覺得mirror慘
然後就淨係屌佢 屌少啲mirror

花花花花 近排你好嗎

屌 又真係似

做乜撚呀

乜撚

佢知自己吾唱得

好撚尷尬

咩料 睇到好老尷

好撚難頂

好柒呀 好想熄電視

個款似PPAP ……

多謝viu提供狙擊素材

屌你老尾

幾好笑 花乜撚嘢

條友係咪放棄咗自己

做咩事
似rap咩

但我笑到仆街

花姐：好柒呀

呢個表演主題應該係搞笑
唔係rap

我個樣就是花花嗰呆樣

7到

好好笑 係恥笑

好on9

jo mud 9....

尹光style

屌尷尬到想熄電視

唱緊乜。。。

好似尹光咁

起雞皮

花ton

係
睇下佢揀邊個

應該冇人要

少理阿爸正仆街

。。。。笑到仆街 殘酷一丁

你肯定你rap緊？

因ton個表演乜事？

台下面班友當笑話咁睇

幾搞笑吖

如果多啲energy其實可以帶到氣氛但唔夠控場

佢係咪撚花姐

鈣質舞

尹光咁撚樣